係巴士見到有女仔俾人非禮 有咩要注意？

個女仔俾個中年肥閪麻甩佬摸左一下屎忽 之後又係咁偷望人地個胸
遇到呢種情況作為目擊者應該要點做？？
救到個女仔好灰

梗係即刻上連登開post

係旁邊打j

唔好非禮人啦

放低一蚊？

地鐵捉拿色魔潮文

…每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴

你行埋去揸返個男人個屁股蛋 以後笑笑口敢望住佢

你又唔當面同個女仔講?

叫佢快啲手，下個到我。

同男女主角講聲已拍低，收益會扣除開支後平分三份。

非禮番個麻甩佬

摸埋一份
個女仔報警就入哂條肥閪數

太細膽 驚個麻甩佬摸埋我

個麻甩佬貼到個女仔好近 起初仲以為識得嘅

on9

10

入嚟就係等呢句

幫手掩住條女個口